咁樣算謀殺定種族滅絕？

WTO未批,期刋又未上